（長文） 空姐真係唔係雞

係ptgf (bj+ ml 2800$)

Tg group

五毛狗死全家

空姐確實唔係雞

但覺得自己做空姐就高高在上串77，睇唔起其他職業先係咁多人憎佢原因

Good